{
  "Roll Credits": "滾動片尾",
  "Includes": "包括",
  "Show Followers": "顯示追隨者",
  "Show Subscribers": "顯示訂閱者",
  "Show donations": "顯示贊助者",
  "Show Cheers": "顯示小奇點贊助者",
  "Show Moderators": "顯示Mod（聊天室管理者）",
  "Followers": "追隨者",
  "Subscribers & Resubs": "訂閱和重新訂閱者",
  "Donors": "贊助者",
  "Moderators": "聊天室版主",
  "Loop Option": "循環選項",
  "Loop the credits": "片尾循環",
  "Manage Credits": "管理片尾",
  "Visual Settings": "視覺設定",
  "Credit Title": "片尾標題",
  "Credit Subtitle": "片尾副標題",
  "When the credits roll, this will be the format of the subtitle. Available tokens: ": "片尾時副標題會照著下列格式: ",
  "Theme": "主題",
  "Background Color": "背景顏色",
  "Font": "字體",
  "Font Size": "字型大小",
  "Text Color": "文字顏色",
  "Delay Time": "延遲時間",
  "Wait time before rerunning the credit reel.": "在重新滾動片尾時的等待時間。",
  "Roll Speed": "滾動速度",
  "Speed of the rolling credits.": "滾動片尾時的速度。",
  "Roll Time": "滾動時間",
  "Duration of the rolling credits.": "滾動片尾時的時間長度。"
}
